吳孟達既死 真係見證到連登有一班人係幾咁偏激可笑

吳孟達一死 成班係到拍晒掌叫好話人抵死
講埋晒啲涼薄嘅說話
唔講真係以為佢做咗啲乜嘢十惡不赦既事
或者殺咗你全家 強姦左你老婆
最撚諷刺就係班偏激撚
俾人講一下 即刻拎晒啲毛澤東 林鄭出嚟比
屌你老味你不如攞希特拉出嚟比
講埋啲似是而非嘅歪理
用一啲偏激既諗法同說話去證明自己唔係偏激
真係既滑稽又可笑

有時見到呢啲事 真係不禁會諗
呢班人係咪真係值唔值得可憐或者同情
如果呢個世界唔係多得班大愛左膠包容
成班冚家剷啦 傻仔...
以為自己係多數派...
歡迎對號入座

樓主知唔知咩叫平庸之惡？

樓主你走先 我桐谷和人幫你頂住

分化計黎
唔好以為所有把口反共既都係自己人
佢地就係要搞臭連登個朵

上乜登都好 切忌認真

吳孟達做嘅嘢
比批評後生仔暴力更下賤
2019年香港後生仔俾人打到半死
但佢選擇做嘅係衝去便護旗手
連爭拗係咪中立反暴力嘅空間都冇

黑警吞槍自殺 成班係到拍晒掌叫好話人抵死
講埋晒啲涼薄嘅說話
唔講真係以為佢做咗啲乜嘢十惡不赦既事

between
已封鎖會員 - 爆炸頭的雞

左膠

BLUE LIVES MATTER

依D係未叫左膠...定大中華膠?

並唔係平庸之惡
佢係響香港年輕人被打到半死嘅時候
衝出嚟擁護極權
連單純拗中立反暴力空間都無

佢本質就係支持支共

咁popo死你都唔好話好
人地都係打份工

以為係幸福彼端

樓主logic：
吳孟達最多係支持港共政權啫
點可以同黑警撈埋一齊講

咁仲平庸？

佢係公眾人物、大眾偶像

一個普通藍屍奶其你都會屌

點解藝人奶共就唔屌得？

佢死左係可惜，但佢生前做嘅嘢自然就會換來劣評、惡言

正常不過

上連登唔好咁認真，番fb睇個個都rip達爺，得連登咁on9

樓主：你地係咪真係咁憎我地？
無可能架！

岩呀 攞吳孟達同班濫權黑警比
我幾驚你哋唔攞埋納粹德軍 日本皇軍嚟俾比

嘩 師兄你句英文...
係咪間接暴露咗你嘅年齡水平...

五毛新會然唔明乜係between

你咁講, 個個藍屍個個共狗都唔屌得啦 on99咁撚樣
你就叫人對共狗仁慈, 共狗想你死呀傻鳩

啱，支持你轉場

連登仔咁撚惡又獨裁，我哋快啲轉場用微博啦!!!!

啱，連登個朵已經臭晒，轉場用微博啦

連登仔咁撚惡又獨裁，我哋快啲轉場用微博啦!!!!

已封鎖會員 - 爆炸頭的雞

_____一死 成班係到拍晒掌叫好話人抵死
講埋晒啲涼薄嘅說話
唔講真係以為佢做咗啲乜嘢十惡不赦既事

老實講
我Facebook一個朋友rip都無

冇內容嘅釣魚文

傻閪p牌狗 你講呢句野都間接暴露咗你嘅智商

支持黑警支共, 鬧下都唔得?

有冇諗過係你班rip撚太痴線

block柒你個死傻鳩

成班痴線乜都要人死全家

傻鳩仲上facebook

人地拎譚詠麟同成龍比，你回應下？

Ok block

我諗多數打句rip既都係因為細個睇過佢d戲
而覺得可惜
但係絕對唔會認同佢講既呢堆垃圾
佢句中共黨員 佢都解釋過係copy and paste既

唔好拎譚詠麟曾志偉果d黎比 佢地直頭公開支持警察同鄧炳強攬頭攬頸 根本完全唔同程度

阿叻都曾經比歡笑香港人

你真係5先黎架

如果呢個世界唔係多得班大愛左膠包容

睇到好尷尬
曲直難分

我都係，即刻望一望個名

你收開幾錢，打咁大篇嘢俾人block，咪又係5毫子一個post，你搏咩啫

死左隻仆街支那狗藍屍之嘛，有咩甘大不了？！

唔知以為吳孟達係你老豆
死咗件共產黨員都唔俾慶祝

隻五毛唔會覆你㗎

叻啦叻啦白痴仔
第一日上連燈咁

已封鎖會員 爆炸頭的雞

風清網絡清泉

共產黨員同黑警分別好撚大？

分分鐘吳孟達係2019年睇住新聞影班狗鎮壓市民太開心日日飲酒慶祝，飲到而家肝癌

佢比完發現係冇分別

巴打 寫撚哂佢地d 名落筆記就岩

咪就係
點解咁多人接受唔到為佢嘅死感嘆哀悼
同埋屌尻佢政治立場抵死係共存嘅

人哋五毛搵食
你比啲咁難嘅題目佢

有邊個香港人唔識多隆

因為仲記得 所以r.i.p唔落

過幾年成龍死埋可以用同一個template

成龍一死 成班係到拍晒掌叫好話人抵死
講埋晒啲涼薄嘅說話
唔講真係以為佢做咗啲乜嘢十惡不赦既事
或者殺咗你全家 強姦左你老婆

知唔知咩叫引戰

叻哥一死 成班係到拍晒掌叫好話人抵死
講埋晒啲涼薄嘅說話
唔講真係以為佢做咗啲乜嘢十惡不赦既事
或者殺咗你全家 強姦左你老婆

好多引戰狗拉政治黎講

你都快d跟埋吳孟達仆街死

唔好講抵死！失民意呀！

唔同立場就要死令我諗起極端伊斯蘭教d恐怖分子

連登仔就係咁厭世涼薄

樓主 pin

呢班爛坦咪得把死人口
跟住俾黨報媒體左膠企係道德高地打到仆街
打造憤青痴線激進
連中立中間果班都覺得你班友係戇鳩既

跟住成班連登係屋企用鍵盤時代革命

利申尊敬達叔為香港電影貢獻極多

你戇鳩都要有個譜 乜撚嘢唔同立場就要死 佢嗰個肝癌係我整落去嘅 講句抵死講到好似我殺咗佢咁樣 都唔知邊個極端

總之連登仔鐘意吳孟達咪係到屌人慶祝，如果係廢老譚伯死左咪一樣個個慶祝

雙重標準到

咩人咪識咩朋友

Pr又出動

會員編號：#66365
會員註冊日期：2016/12/16
入 LIST 原因：對將要入獄、可能慘遭虐待的周庭幸災樂禍，笑稱「坐下有啲經歷嘛」。

上述資料更新日期：2020/11/26
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

分分鐘係班抗爭廢青激死左達叔，仲貓哭老鼠

支持佢生生世世都做返支那人

睇唔到聽唔到

駁到再講

我唔認同佢既政治理念
但係我好鐘意睇佢既戲
童年睇笑片 達哥同星爺 一定係最多
佢死左認真好唔開心
你無感覺可能你係00後比較少睇

潛咗？

咁都有得扮老屎忽係好撚野嘅

我周星馳死忠，但當吳孟達做護旗手個日我當佢死左

P牌狗柒出新境界

係咁嫁啦 呢個社會係分曬黃藍嫁喇

所以話P牌幾緊要

抵死啦屌你老母 當日警暴又唔出聲 反送中去自稱護旗手同黨員
依家班黃絲（自稱）左膠竟然走去rip可憐佢 遲多幾年周柏豪死，請annual係屋企喊啦

死個個如果係黃宗堯，藍絲搞飯局賀一賀佢都似

牠們真係做得出的

lm睇樓豬係多數定少數派
連登智力指標post

唔反tvb啦，陪我成長的

支持泛民個班就真係抵死啦，一個藝人藍黃又對香港有咩所謂呢

岩，請支持初見魚蛋盤菜

沒扮 講事實 00後係少接觸佢

共產黨害死幾多人呀，你去撐？
共匪支持北韓人受金氏逼害幾十年，
新疆集中營，

全部過百萬人，幾十年咁受害你唔同情下佢，
死一個人你企道德高地，吓

喂，五毛狗
出番黎咪？
咪撚再潛水

黃藍是政見, 黑白是良知

連登仔如果自己老豆老母係藍絲又不幸過身應該會直頭將老豆老母條屍攞去餵狗

笑撚死仲要係好唔開心

利申80後

P牌左膠死全家啦

樓主你快撚d死 我哋rip你

你岩
老實講 你可以讚揚吳孟達對電影嘅成就
你可以懷念吳孟達帶俾大家嘅快樂

但吳孟達作為一個支持反人類罪行嘅人
一定唔可以，亦唔配安息

拉

根本連喺我自己個腦入面
都會有一個我覺得好可惜，係一個年代嘅終結
另一個我覺得藍屍護旗手抵撚死

我唔知你憑乜地圖炮屌人偏激

咁到可以變世代戰爭都幾好嘢
手法抄足以前共產黨統戰手段

我剩係想講，共匪唔值得原諒，任何主動請纓幫共匪講好說話嘅人應永遠釘喺歷史之恥辱柱上，佢冇做過護旗呢件事當然唔會因為呢件事而比人屌，可惜佢揀咗去做呢件事，任何一個正常人都有責任對所有支持「傷天害理嘅個人/ 群體/ 政權」作出公正嘅歷史評價，正如你會話一個支持ISIS 斬頭嘅人係冇人性，何況係一個殺害八千萬人嘅暴政？

你好煩 下下政治

秒

洗唔洗睇套戲都講立場咁嚴重

80後中佬，多少有一兩首楊千嬅感動過

RIP吳孟達前，諗下新疆比人綁係床瘋狂強姦既維吾爾族女人

P牌仔你直接暴露左五毛水平啦

應該咁講
我地鍾意嘅只係周星馳電影入面嘅達哥
至於佢現實生活講過做過嘅嘢點都改變唔到
佢係藍絲廢老紅到出汁
不過見到自己電影咁鍾意嘅人死咗
咁都會有小小唔開心嘅
始終係回憶
唯有祝佢下世再咗中国人啦

有人回覆你用成蟲比，出嚟應機啦

希望佢投胎做第二個小馬雲

睇佢啲戲又真係冇理佢立場喎
不過現實支持佢死謝

出黎啦屌你老母

望下個原po 日子
2019年8月話自己係護旗手就心照啦

死咗老母搵山拜扮深潛？

樓主死全家未？

332493

專業d啦
真心開始覺得cc台班人真係好冷血

屌你老母臭閪 香港有人俾人打 有人俾人拉唔出聲
奶嗰個垃圾政權
仲唔撚夠死?

同極權講道理，5毛潛完水未？

吳孟達係你老豆？你同佢有咩血緣關係？

呢班人渣同納粹皇軍有咩分別

成龍仲大貢獻喎
屌你老母 問撚左成個晏就點睇成龍就扮盲

衝出黎柒

唔駛理連登仔講d野，群魔亂舞，5毛pr真憤青分化L咩人都有，反正同現實世界係平行世界，唔駛太上心

不過成龍除咗認自己中国人之外人格都好大問題啦
香港冇乜人鍾意佢 可能除咗藍絲廢老
不過佢外國好撚受歡迎

成龍人品差你咪屌柒佢囉
吳孟達有冇屌個你老母？

你搞清楚你鍾意既係吳孟達,定係 三叔 達叔 周大福 曹達華 未?

唔好好似D 妹豬咁, 鍾意個角色鍾意到鍾意埋個本人啦

吳孟達2019年8月主動話自己護旗手

我都好撚鐘意佢拍周星馳,如果唔係垃圾護旗手,今日我都會有幾分傷感
不過佢作出咗選擇.............
企係敵人嗰面 = 敵人
對敵人仁慈 = 對自己殘忍
律政師點撚樣不停上訴追殺D手足? 你D仁慈留返係自己人度啦

死得好,最好痛苦D

諗起早幾年signal Wong 拍劇做專一男就真係一班on9 信佢「愛妻專一」

黑警都係打份工姐
又唔係落指令嗰個
點可以同林鄭牙習撈埋一齊講

人地有屋企人要養......

(exactly 今日見過有YC 咁講)

所以咪話班契弟根本係選擇性覺得 一個人係黃定藍
叻狗 / 譚伯個堆去埋集會 = 屌到仆街
吳孟達做護旗手 = 死撐話佢都唔信

[拋磚引玉] 嚴選是日最高質嘅P牌仔

p牌狗幾時死一死先？

連登講兩句抵死=文革批鬥死人食埋人d內臟

左膠logic

樓主個腦畀屎塞住 好慘

連登仔係咁架啦、 炒GME又係咁， 自我中心

又唔係我整死佢, 我講乜好說話更加唔會復活到佢 你理撚得我講乜

呢個post 十足2014年幫黑警擔遮獻花

而家p牌撚好叻 好多聽完鍾培生講
舊時高登先稱得上高汁
話好想返去佢地冇ac前嘅連登

擺明支持中共，聲稱自己係共產黨員，咁平庸喺邊？

阻膠樓主

邊止呢個post
成個fb
大半個連登
都係咁撚痴線

以為去咗動漫台，原來係時事台

估唔到出名到連時事台都識

幸福的彼端平時唔係放呢張圖就係放巨人劇透圖

全部變晒臭西姐

柒頭，做咗幾多年五毛？ 咁快冇得撈

你覆緊嗰條友係知名五毛嚟，放棄回應佢啦

唔會否認吳生對娛樂圈嘅貢獻，佢的確係為香港人帶來咗快樂嘅時光。但係佢係護旗手呢個都係事實，只能夠話佢嘅下場同李偲嫣一樣

應該都有$5嘅

對惡視而不見
即是助長惡
亦係另一種惡

完全無眼睇
真係希望你係五毛

好撚柒

多啲你呢啲人
所以又多啲偽善嘅偶像

唔好問點解香港明星無乜邊個撐香港人
因為太了解自己（你哋）

exac7ly

奶共果日就預咗會有呢個下場

推呀屌 我要學英文

不推不是人

又少個account

黃咗lu 唔推lu

Pish pish

咁無既 00後都小睇佢地其實

樓主咁講 比班冷血癲佬話左膠架啦

樓主唔使太上心啦
呢度連登嚟 好多鍵戰毒撚傻閪

Blocked 上一頁

柒頭五毛狗又少一個ac

樓主仲唔露出你嘅狐狸尾巴

傻閪樓主幾時死 想送花牌俾你

借人地過身諗住屌連登 邊個最冷血

口德+10

陳百祥曾經帶比人歡笑，唔應該針對佢撐警
王祖藍曾經帶比人歡笑，都唔應該話鳩佢奶共
同一邏輯適合所有藍絲

你包容敵人嘅同時，敵人不斷想消滅你

樓主人呢？

我都load左兩野

樓主成大段野都冇講人地錯咩

偏激唔係錯，唔好成日覺得中庸就好
咁你只係魯迅筆下嗰啲要人開天窗先肯傾整返個窗嘅人

MOM ，新會撚嘅支毛咁撚垃圾咁廢

唔撚Block你都唔得

乃共預咗。

話曬三叔都係唔少90後既成長回憶黎既我唔會出聲RIP但未至於會笑鳩佢既，當積下口德算

佢可以見住政權殺人嘅時候拍手叫好
咁到佢死嘅時候有人拍手都好正常
咪撚講撚到佢偉人咁啦

好耐無上水

正式宣佈黃藍大和解了

唔講既以為連登仔女可以靠把死人口可以屌死人仲講到同共狗黑警相比 樓主呢種小支打手PR日日扮理性屌你老母屌爆你老母 依家你老母閪係唔係有好多連登仔既精係身

即刻消失咗

有冇咁有效率

咁你唔使睇港產片啦
整係睇狂舞派10啦
成班人目光短淺
屌人地唔係為奶到撐警
好似蘇永康咁亂鳩up
死左都唔值一句rip

死開啦垃圾毒撚

吳孟達死全家

你都想聽呢句咋

收皮啦屌你老母
啲分化撚剩係識用呢招, 用情感黎合理化自己個logic
Blocked 垃圾PR

事實就係兒登先係咁低質
好彩個香港唔係連登仔話事

連登仔只係值得俾我呢類真理派恥笑

放心 冇擺係心 立場唔同而已
睇下佢地既留言 都會明白佢地點解咁嬲同咁偏激 同埋有咩問題係到

將所有野拉到去極端同政治黎講 非黑即白
講一啲唔岩聽既野 基本上就已經可以比人當係五毛 Pr 被迫害妄想症發作
其實同班藍絲屈啲後生仔收錢咪一撚樣
實在可悲
既然大家覺得咁就可以解決到問題
件事有推進 自己又開心 咁大家鍾意就好
只能說大家既同伴 支持者只會越來越少
現實就係最好既認證 都無謂嘥時間爭辯
大家都有彼此嘅生活
加油 : )

同意你嘅講法 共勉之

示威者爆眼
藍絲：警察well done

黨員吳孟達生cancer死
黃絲吳孟達契仔：積吓口德啦，奶共做黨員又唔係殺你全家

岩岩望頭果幾隻字以為見到自己 ，真有緣

𣊬間AWOL
死死地氣pin一pin執返擔沙

Rules for thee, Not for me
唔係話一定要咒人
但班撚屌想借題發揮可以收一收皮先

非黑即白？

人地個觀點已講得好清楚

你嘅觀點同做警察有咩問題 一撚樣，
都要有人做嫁啦，都喺搵食啫，我心向善咪得囉

好撚高尚
支持殺人犯喺冇問題 始終殺人嘅唔喺佢？
無視霸凌嘅人冇問題 始終霸凌嘅人唔喺佢？

你班大愛賤畜幾時見上帝，天堂等緊你地

邊個抵死 講清楚

同意
平時冇留意
人死出嚟打卡嗰啲真係好朋友

咁藍絲係抵死啊嘛唔服咪quit連登咯

正常合理
藍絲廢老多數都係低收入冇撚用
日撚日管住晒
自己又一事無成

幾個 frd 老豆都係咁上下

幾時有話過班藍絲講嘅嘢係啱
班警做既野就係正確
到而家都仲未明白問題係邊到?
就係因為大家一直用呢個咁偏激嘅態度去諗同睇嘢 先會搞到咁 仲未明白?
重點嘅你哋鬥緊嘅唔係對家 而係自己人
政治光譜唔係得深黃或者深藍
搞到全世界非黑即白咁樣
講句唔啱聽就屌曬人老母 又要死全家
又話要送花牌
全世界得罪咗你地? 天生欠左你地？
樹立曬一堆敵人
覺得自己做嘅嘢合理嘅咪繼續做落去
睇吓最後點

藍屍無一個係磨菇原來只係口號
已經原諒哂所有護旗手了

問題就係你班人以為吳孟達對所有人都好重要，係所有人心目中都佔有一席位
事實上對於好多人黎講佢只係個普通演員+深紅黨員
一個咁嘅人死咗都唔講得風涼話？你覺得佢對你好大影響嘅，你咪自己懷緬佢，不過你唔好阻人講風涼話，因為對於好多人黎講佢只係個普通演員。

護旗手個PO係１６年定１９年？

個PO
係１６年８月１９日
定１９年８月１６日？

2019年8月16日

都唔知好嬲定好笑 比波台狗認同

憑你呢句就block得不過唔關五毛事，係唔想同弱智溝通咁多拉低智商

樓主講得啱我哋應該要互相相愛，見到對家有人死都唔可以慶祝

跟住我哋有人出事對家笑返轉頭，我哋都要默默忍受

我唔明你咩觀點，
全世界嘅信仰都認為！人死左佢嘅罪孽都會帶埋去審判，唯獨你開post，人都死左唔好咁

用你觀點 傷害左人條友死左，受害嘅一方因為佢嘅死就唔存在？

旁觀者比施暴者更可怕更該死

即係咁，共產黨毀你家園，手足被害死，幾百人坐監，根住達叔走去認共產黨，係咪間接話緊香港同手足死得好？對呢d價值觀同自己完全相反既人比同情心先係人格分裂

梗係呢班天真人啦
抵死

已經回到好攰, 用大量既假hate speech污染討論, 又冇辦法制止, 將言論自由扭曲, 發揮到極致, 掩蓋所有有意義既COMMENT, 真係話都冇咁易

藍根本唔係政治光譜，係無人性，示威者被射爆眼，like同hate點會係政治立場既分別？分別係有冇良知

佢支持殺人政權殺咗你全家 強姦左你老婆

傻尻樓主仲用毛澤東同希特拉比：

呢個時期出黎認護旗手 都獲得大家歡心

你講呢啲左膠道德野可能會覺得個心安樂啲
但我係對家一定指住你嚟笑

樓主跟埋佢落地獄就啱㗎喇

//唔講真係以為佢做咗啲乜嘢十惡不赦既事//
中共黨員呀, 夠惡未?
689都唔夠膽認呀

上兒登，勿认真

以後唔笑牙叻同牙龍了

左膠群起亂舞 五毛藍絲全力配合 組成連登新氣象

麻煩各位Mark低呢隻簡體五毛

芋旗手唔係十惡不赦,咁納粹黨員都唔係
低質五毛打手

[拋磚引玉] 嚴選是日最高質嘅P牌仔

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

芋旗=支持中共打香港人，唔係死全家已經要還神

有問題？一個反共，一個撐共，大家都可以做朋友大和解，無抵觸架
即係長毛同老鼠曾都係friend底

起底，

最高质一定是我，没有之一

一定係16年，中國人一直好愛護國旗

曲奇係好食嘅

分化狗/連登仔：唔理啦 達叔RIP

邊個叫佢收尾兩年做埋d咁嘅嘢？

如果鳩柏豪死撚咗
你地又會唔會捧佢上神台
當佢偉人咁供奉

條死藍絲唔死都大半世 死得好撚好啊真係
偏激得過有人就嚟聞到棺材香都要奶共支持暴政虐殺下一代？
樓主咁唔抵得 一齊落去安慰下佢囉

兒登仔唔係以為打下簡體就真係五毛下麻

有話過你五毛？甩咗p先吠啦學人講兒登

你個柒撚濛濛

人都死左，仲有怨恨

有跟開點會唔知護旗手個hashtag係19年產物

條廢柴第二個回覆都唔夠膽回你

唔理啦
樓主開完po自我感覺良好
企喺個高地屌柒你班連登仔無人性冷血etc

已贏

有幾多人真黃
幾多人識反思自己係網上講既on9野其實代表緊你既身份
上開連登既未知勿認真囉
但連登非成人台公開架嘛 非黃睇到啲咁既comment 都唔會support 黃人啦
重想抗爭 改變？日日淨係互屌 binc 同班五毛pr 小粉紅有乜分別

：）

你肯覆#37未呀傻閪

唉

屌你老母而加達叔擁護迫害香港人既中國大大陸
你仲係到on99左膠上身
97唔係你班左膠大中華膠順應中國搶返香港 香港都會搞到今時今日咁既地步
你縮返入你老母個閪到啦
你要懷念就自己死埋一邊自己煲碟懷念
仲有你鐘意個個係港英政府下既達叔
氹你笑個個係笑鳩大陸制度既達叔

國安法：網上9up幾句光復香港就危害到個政府 你個政權紙做架?

達叔
小粉黃：打壓香港人 殺死勇武 有份幫手打壓新疆

護旗手點樣自己人？

個班小學雞未睇過佢做戲

lol 咁撚似我個post

屌譚詠麟一定又係未聽過佢唱歌啦

根本係cut from 你啲post

你係咪嗰班會關懷俾人火燒嗰位廢老嘅人黎

知樓主想表達啲乜 但你嘅表達方式真係好撚難聽 好多人聽唔入耳係正常

樓豬, 你是對的
PR 五毛好中意推向極端
唔排除好多連登仔已被潛移默化左

我記得希特拉係考唔到美術學院

咁畫家好廣泛，"一個人"都係畫家黎架

有共黨黨黨死都仲要 RIP
我先想反問返 "重想抗爭 改變？"

不如叫關家榮開槍打爆你個右腎，再打爆埋你個左腎
耶穌都係咁教你呢啲大愛撚

算啦大家，之前日日食龍門啲屎都唔知為乜撚野

解釋吳孟達隻共匪點樣自己人先

又係「幾時有話過」 唔知邊位pr對號入座呢

支持支持，唔好叫黑警死全家，人地無辜架

其實人地十多年前已經唔係香港人，100%成為大陸人，帶風港豬一味講乜鳩電影電視貢獻，人地免費拍戲？邊個養佢成頭家？香港觀眾啊屌！
無呢個吳孟達存在，自然有另一個補上，講情懷，你問左受苦被害既香港人未？

慘，5毛個個p牌

黑警都係打份工姐，你估佢地真係想打你地班後生仔咩，大家積下口德啦，成日叫人死全家。

聽日去吉野家整返個牛肉飯先
我牛專家Albert 咁撚鍾意食吉野家都介撚左咁耐
真係唔知為乜

自咩己人 我地都移民啦

人地要績分減刑

想問問樓主對李屍煙嘅死睇法係咩 會唔會唔開心？

屌你老母, 你講既野又唔偏激咩?
係度諗住分化切割, 然後拉一派打一派?
仆街啦你

好撚耐冇柒食過吉邊，之前都算，經過今日真係唔知為乜撚野

其實我反應覺得咁多人為佢護航先出奇

佢係有份對香港電影發光發亮
但同時都有份令今日電影衰落
戲子小丑藍絲又護旗
睇唔到同成龍有咩分別
下世再做中國人啦
繼續做戲囉帶比人歡樂

大家個朵都叫阿達，達狗表遲陣態，之後關心831 都比人話扮野，呢種老坑護撚埋旗都可以冇事，黃絲個世界真係食撚屎。

連登仔：人都死咗啦 政治還政治
達叔好有貢獻 心諗wtf

恭喜你成功比五毛帶風向，咁多嘢都只係想你哋向共匪顯大愛，放棄手足。終於成功引導多一條水魚重回祖國懷抱了

嘥鳩氣啦，呢一年黎黃絲惡行好少咩？死撐Lunch gor 記唔記得呀？我星期一入荔枝角探手足就去同佢地講出面幾撚戇鳩喇

樓主望下呢段說話再反思下自己講緊乜啦

屌你地老母收皮啦阻膠rip撚
張竹君死老公係咁
依家吳孟達做埋護旗手都係咁，咁都唔撚屌得唔撚笑得唔撚可以覺得抵死
你地同維護支持納粹德國屠殺猶太人既撚樣無分別架

見返自己有啲尷尬，嘻嘻

風清一定係極右法西斯侵粉黃屍精神病

其實真係恕我直言，唔係話做過咩野要鬥黃，而係根本越上心抗爭先會越憎而家班黃絲

包皮風

身同感受，連護旗手都要走去奶夠膽叫自己黃絲

同移民撚一樣，又要安全又要拎光環，呢單就又要唔放棄所謂回憶，又要扮抗爭緊

如果係班前線細路仔女有得走佬我又冇乜所謂，成班收成期走撚哂佬，又話乜柒保留香港人血脈，屌

入晒荔枝角走條撚咩

唉屌，下次幫我問候下D1D4 同埋啲手足

算啦樓豬，同班革命失敗分子講道理係嘥時間，唔好阻住佢哋難得有機會可以打下飛機

都恕我直言，我都唔係話要鬥黃鬥付出鬥乜鬥物，係抗爭上我都無做過好多野，要講付出至少我肯定比唔上勇武同做家長果班人

我只係單純以一個正常人心態去看待事情，喂一個護旗手死撚咗姐係其實等同一個紅屍死咗喎，一個支持極權、支持你敵人既人死咗喎，點解唔可以笑呀？佢地自己要rip都算啦，憑咩唔俾我地去恥笑去講抵死仲走嚟屌返我地係極端份子轉頭？

佢地係屌鳩我地「極右」排外納粹法西斯之前，落街同人傾下計，睇下啲人又有咩怨氣？都未計納粹法西斯根本唔係極右係極左
我地已經正常同中間到不得了

為香港電影付出好多又點？都係舊時代既事啦，學佢班黃絲係我地屌柒販民果陣話齋：「考古搏乜？」都唔好講呢句啦，講到人係唔會變節咁，佢2019年係做咗護旗手吖嘛，佢係撐中國吖嘛，咁都要屌我地既以後佢地都唔好撚屌人奶共囉？
咁撚大愛佢地唔去可憐下譚詠倫？
按佢地既logic其實有黑警中武肺都唔應該笑架喎

呢班人唔係on9就係阻膠，甚至可能係pr帶風向

又或者由頭到尾我地先係佢地既敵人

好，下星期我都應該去兩日

果班yellow nazi真係好撚痴線
集體主義到極緻學人講自由、民權革命
俾佢地成功咗都只不過係極權B隊
然後就係南韓台灣既白色恐怖數十載

我好撚鍾意你最後個句

好偏激

兩年都到喇，應份偏激

可以預見以後每死一個老屎忽都會咁樣嘈一輪

我經常都有呢種感覺
佢地成日話自己高質素，啲中國人點點點
佢地自己咪又係同中國人一樣唔會搞民主搞革命
仲反過嚟指責啲用暴力搞革命既人係收共產黨錢既內鬼、分化撚
政權迫害香港人，黃絲迫害抗爭者，根本係二次政治迫害，仲好意思話自己質素高
好啦，抗爭革命呢啲真係高成本，而且一時三刻都無錢做，咁我地去發展本土文創吖？
然後燒山出條片就個個拍晒手掌咁「都話無得搞架啦」，真係屌晒佢地老母啦，無錢，無人力，無資源，用盡自己有既野去創作去推廣然後被佢地一盆冷水兜頭淋，平時就識得問點解香港文創變成咁，到有人做果陣就笑鳩人地做得差而唔係用盡全力去撐

其實根本香港唔係無得救，而係佢地都唔肯去行動姐

有人仲話佢點衰都唔會踩後生仔
呢班人係咪好鐘意fd

其實一直都發生緊架啦
由佔中期間情緒去到最激烈最高漲果陣突然就會有班阻膠衝出嚟話要小組討論
去到魚革與暴力割席
再到若蓮喪子竹君喪夫
仲有死件李私煙都係咁架佢地

其實呢班人一直都想黃藍大和解，咁要和解既話我地啲本土勇武咪要死全家囉，反正我地先係佢地共同敵人

用擺哂啲相出黎情緒勒索
點夠你玩 說服力+100

真正受苦既人 比人用黎做情緒勒索既condom

我意思係抗爭意識越嚟越淡，如果佢喺一年前死，實會更多人話佢抵死，少啲阻膠出嚟rip屌人冷血。評一個名人抵唔抵死先唔講口德，其實係反映緊而家大家把尺點量嘢。原來係集體回憶，陪住你大，就唔可以屌佢晚節不保做護旗手。可能過多n年大家把尺又再鬆d，到時話麟伯王晶抵死都會好似今日咁嘈一輪，黑警都唔洗死全家

遲下樓主會開po:
林奠/肥習/荷蘭叻/曱甴強一死 成班係到拍晒掌叫好話人抵死
講埋晒啲涼薄嘅說話
唔講真係以為佢做咗啲乜嘢十惡不赦既事

明星都算，一陣d政要死你開post請小鳳姐，班左膠隨時篤灰報國安

已經咩都冇所謂

是 我愛祖國

其實左膠根本就扯後腿

本來慶祝奶共死係人之常情
有人悼念懷亦係人之常情

但左膠就無限放大 響度批鬥人點解要慶祝佢死
根本左膠唔放到大一大
大家真情流露慶祝完佢死就完左件事

黑警第一次上連登？
Blocked

左膠真心垃圾
就係識偽善地批鬥人同自我感覺良好
下次777死出黎慶祝 都分分鐘比佢地批鬥

諗下幾多手足死左 幾多流亡唔可以返香港 幾多比黑警打到斷手斷腳

佢哋只需要係連登呢度互相圍爐就夠。

估唔到由黑警死全家
淪落到笑個藍屍死都唔得

其實兩樣野可以並存

我覺得佢奶共抵死 但係同時都懷念佢舊時既作品
兩樣野根本冇衝突

係唔知點解有堆人一定要人揀其中一樣

期待連登仔藍絲老豆老母一死
可以post出黎公告天下等大家開心下

又浪費一個account

偏激你老母咩，佢自己病死，
我地害鳩佢架，

共產黨害個D，而家坐緊監，死咗嗰啲你唔撚幫手冇所謂，

你係一樣可以開香檳，
咪撚喺度指手劃腳

頭先第一下心諗：做咩我自己覆自己我會唔知

hi～喺時事台相遇

ming仔捐埋錢俾星火（唔理佢咩單數尾帛金果d啦），但冇護旗
俾人屌到永不超生

的確佢D戲係陪我地成長，陪我地笑。但係今時唔同往日，因為而家已經唔係當時嘅太平盛世

你仲未明？已經返唔到去以前果時，係永遠返唔到。

申利：達哥落地獄

我啱啱搵咗問米婆幫我請達叔上嚟講兩句！！

達叔！你製造咗咁多歡樂回憶畀大家，令大家都覺得你係個好人！請問你對於自己撐警有咩解釋？
[/quote]

有班黃絲一邊大大聲話要反共、黑警必須死，但一邊又好欣賞你、支持你，請問達叔你有咩睇法？

咁懷念都係懷念以前既佢姐
演員黎講佢的確係做左好大貢獻

我冇話護旗唔抵死喎

呢句防護罩，on9 咗十年
有乜事就拎呢句戇鳩野嘅出嚟頂

覺得偏激既人其實有冇諗過其他人既感受
定係純粹為左滿足自己「死者為大」、「君子遠庖廚」既左膠大愛觀念？
難怪俾人屌偽善

我覺得偏激冇乜所謂，反正香港本身就唔夠激

但可唔可以偏激係啲有用既地方

風哥型能到，勁能尾機

你同吳孟達有親
佢真係你三叔？
邊個會攞自己老豆老母同偽人比擬
大家對黨員三叔咁有感情，共產黨早知搵佢黎推23條咪ok唔洗搞咁多野

嘩 屌你老母打咁撚大篇野想講自己好有道德好撚高質呀
收皮啦

藍屍死得好呀

幫你頂住次次都會出現

垃圾左膠 人唔笑狗都吠啦

李力特荷蘭叻呢D垃圾萬一過世 係咪又要出POST哀悼你唔好同我講呢D人係港產片既影響力少自己哀悼就算 唔好係度出晒POST 係FB貼晒出黎懶感性啦 好撚嘔心啊

好好反醒下啦左膠

正如你都會分親人啦
有人會對其他人有感情面選擇唔笑既話有咩問題

你鍾意上綱上線既話冇問題既

Loser

真正 爹親娘親都不及吳孟達親

理大愛左膠骨子裡都充斥住支那共產DNA

你可以問下新彊人 連登仔偏唔偏激
成班偽善撚 屌晒你地老母

同個無道德既組織講道德
係你白撚痴

Ming仔走得太前

有一個組織對住後生仔又拉又鎖 打到爆哂缸 射爆佢地隻眼

樓主and其他達叔fans仲可以對呢個組織既支持者唔反感
我真係覺得勁

你應撚左#37未呀屌你老母

私煙死果陣 冇人幫佢講好說話

藍絲見到手足判左十年八年拍哂手掌既時候，
反而係連登先涼薄？

打回原形

口號黎講下啫
你唔係當真下話

傻西

哦，咁即係唔比人對吳孟達無感情喇
你咪又要批鬥

搞笑既

上連登，就係爲咗睇人性嘅黑暗面。

連台仔都rip
兒登仔連台狗都不如

問你應左#37未呀屌你老母死傻閪

做人有自己立場唔緊要，但最忌係雙重標準

你要堅持己見就唔該你都用同一把尺去睇其他人

對我黎講不論係吳孟達成龍任達華梁家輝呢啲人

我都唔會否認佢地係電影界嘅成就同貢獻

但對於佢地點支持共產黨大家都有目共睹

支持殺人政權既就唔配RIP，把尺就係咁簡單

你話吳孟達佢表態同成龍個啲唔同你最多只係可以話力度唔同，但唔可以忽略

你唔好左spin右spin其他野再扮睇唔到，你呢啲說話就同當初連登仔向張竹君講RIP好慘好慘一樣咁可悲咁弱智

你弱智架
咁撚樣都類比到
唔撚對等點比較
達哥有打過手足
分化撚定弱智仔

喂 覆人啦樓主

佢同星爺拍既作品的確係好笑
但咁就可以上神枱？支持極權都唔洗比人屌？
成龍一死你咪又個一齊拍手

連登不嬲一大堆傻鳩
唔洗咁上心

唔知，唔想知！

推

其實佢死真係無乜感覺
佢紅都係講緊十幾廿年前同星爺啲戲
又唔會話佢而家有新戲上
即刻衝入戲院捧佢場
同埋佢都70歲啦

共狗及其支持者

無一個係無辜

你估佢地係香港人?
當日運動第一日我就見到有差佬換黑衫地盤頭盔渾入去
場運動有幾多係黑社會收北水d錢攪事
攪臭場運動你又知唔知
點解有國安法就靜晒?
你估真係怕咩
只係北水目的已達
一收水咪無人攪囉
不過班後生仔係唔會知
因為佢地都係聞歌起舞
慘

支共/警甴支持者-1
有幾偏激？

無知廢老一問：其實達叔除咗寫「我是中國人」轉發咗護旗手一帖之外，佢仲做咗D乜？

利申：唔代表認同上述行為，只係想知道事實姐。

你比佢地講啦，一切自有因果報應

真係有返咁上下on9先會做5毛
可能拍多2套戲, 屌埋樓主老母, 樓主都唔會反抗

P牌 block

連登狗智商同藍屍冇乜分別，乜都上綱上線，全無分析能力，總之成世人講咗一句我是中國人就十惡不赦

大家都叫達
吳孟達就因為做戲搞笑 出聲做護旗手都冇事
KOL達哥 就因為係19年 唔出聲講時事 唔表態 比人屌老母屌足幾個月
呢個世界公平咩 公平咩

涼薄都惡既一種
口德要積既
死後審判就留俾上帝/閻羅啦

護旗手代表佢係你敵人
點解有護旗手出現你係咪訓左

又地圖炮 你分析左的乜？
係你無理解能夠點解會有人會由鐘意變唔鐘意佢
Btw你係中國人？

睇返118樓 果班藝人都係出下飯局 出下警總 出下集會姐
唔好反佢地啦

你老母係中國人，大陸出世大陸做雞

左癌
藍屍支持黑警打人果陣又唔出聲
藍屍死左扮大愛

咪撚批鬥la
黃衛兵？
佢死大家追悼
係因為佢係我地既共同回憶呀
屌你老母臭西

又block一堆-0-0

偽善

我上連登目的係放鬆心情，好似當睇動物園咁，因為呢度D人好撚好笑，垃圾低質偏激又無腦，樓主唔使太認真，個世界好多人都同呢度不一樣。

你都知大陸人等於差 係侮辱人
你就咪試上綱上線 幫護中國旗手黨員
做護旗手果刻就預咗企係香港人對面 比人反好正常
佢唔係十惡不赦 但支持傷害香港既人
做錯野比人鬧，其實好合理 。

你轉做藍屍狗啦，咁鍾意上綱上線，嗰度啱你多啲，唔好拖低黃營水平

其實佢覺得自己係中國人、認同自己係中國人、公開承認係中國人，而佢國藉上又真係中國人，咁其實問題係邊？

達叔如果知有咁多黃絲曱甴rip佢
點走得安樂？
黃絲有佢心就應該收口
內心祝福佢來世再做中國人

連衛兵成日以為自己好撚正義 批鬥人唔夠黃
現實根本黃絲都唔撚認同佢偏激做法
場運動輸撚左 到依家都係淨係識批鬥同路人
連登好快收皮 得返班cctoy圍爐

明顯樓主係一個心智未成熟嘅大愛左膠撚！
有無開定post懷念林鄭？

對共狗支持者仁慈

等同鼓勵更多人為咗利益奶共

變相壯大共狗勢力
殘害自己人

同做阻膠一樣

個班分化五毛嚟，用激進手法分化對立，等你鬼打鬼

大家都係支那人，要大愛

新疆人，維吾爾族人，北韓人，全部抵死
撐共產黨繼續極權統治，折磨佢哋幾十年，不似人形

就不可笑啦🙂

祝樓主全家早日落去陪佢
開香檳

黃又未必唔認自己中國人

達叔可以禁快落去見毛係好事來。

就算去同一個飯局，去到坐埋一邊靜靜食野，同走出黎搶咪大放厥詞係有程度上嘅分別。所以想搞清達叔除咗轉發該帖，仲做咗D乜嘢?

達叔：企開啲啦屌你老母

好撚啱呀
吳孟達死不足惜

樓主未覺醒得夠

係lor
全世界D小粉紅都係講句"支持香港警察","支持嚴正執法"
最多都係鬧下香港人係"死暴徒"
佢地隨時成世人都未黎過香港
都唔明大家咁憎佢地做咩

人地志在拎光環，邊答到啲咁深既題目呀

唔知你做乜 係咁跳制 講野無point

其實唔使理分化pr或五毛
你一來一回就比佢賺多幾毛

如果真係想覆記得用不推文

李屍煙有冇打過手足????

係.. 上兒登唔好太認真。全香港最偏激既係晒度，就係因為佢地咩都批鬥先咁多淺黃轉淺藍，俾佢地玩爛晒。

屌啦星仲要係度慢慢計分
敵人就係敵人架啦
對面死個卒仔又阻人慶祝
係要死習近平先慶祝得咩

佢出post都係為左合理自己既諗法啫
人地做得到恩怨分明但自己做唔到
咪妖魔化人地

劣幣驅逐良幣

唔好講啦，輸民意架

去撐警飯局就冇事 去撐警飯局+搶咪講野就係大奸大惡
神邏輯

批鬥同路人
你同路人係護旗手

如果唔洗講程度上分別，咁違例泊車同殺人放火，係咪一律判以死刑呢？

違例泊車同殺人放火係兩樣野
而家撐警飯局 同 撐警飯局+搶咪講野 係A 同 A+B 既分別

要舉例就應該係一個強姦 一個係強姦+中出啦
兩個都係咁仆街WOR 只係仆街同 仆兩次街既分別

所以真係好撚on9幫黨員辯護，傻的嗎？

偏激程度仲勁過之前高登
鬥黃最緊要 可能係有高級5毛挑撥呢

你睇下like嘅人同現實真係去旁聽同送車嘅人,就知班友幾咁虛偽
屌連登仔絕對係最無資格貼手足圖嘅人囉,用親都係for情感勒索

2019護旗手唔比笑

OK，算你講得有道理。

但係另一個比喻係：
1) 老闆要你去幫佢買奶茶，你唔做就冇得撈(外面冇工你轉)。
2) 你自己主動擦鞋去幫老闆買奶茶。

客觀現實係 1) 同 2) 你都係去咗買奶茶，但係有本質上嘅分別。
我唔知達叔係邊種，所以問佢有冇做過其他嘢可以引証吓。

習總都無強姦我全家 咁我撐共了

聽朝準時去中環站消滅幾萬平庸之惡未？

有乜戇鳩野就拎呢句出嚟頂

咁又唔好講到少你一句rip就無得安息
連登力量未去到咁大

有呀
傻閪

喂 大佬 你二三十歲 人生仲有流流長 為份工而放棄道德 我都可以理解

佢護旗果陣都60尾啦 係咪真係有咁急切需要 放棄道德去為左工作而護旗呀?
同埋以佢既地位+名氣 佢肯出黎做既話 唔通會因為唔護旗而冇人請咩 衰極都仲有香港+台灣比佢撈啦 係咪咁有需要護旗呀?

呢2個point都已經可以回應到你個比喻

原全唔覺得運動臭左
即使我地輸左，但動遙到支那係國際上既問題
香港人仲創造左多個奇蹟
何來臭？14年變嘉年華真係臭啦
低質分化
你一係五毛一係左膠一係仲未訓醒既傻仔

我第一日見到林鄭企係前線
Block thx

叻仔

P牌一律block，五毛死開

譚詠麟親身去撐狗集會,佢有冇？
成龍係全國政協,佢係唔係？

你咁講係有道理，但學你話佢都60尾啦，唔通仲可以好似亞澤咁放棄哂一切自己從新黎過？現實係人一日未死一日都要開飯，呢種廢老心態我明

死件支那人/護旗手已經夠我拍手啦
你自己去搵下連登有幾多呢d post
你唔順超可以逐個逐個入去屌9 d人你鍾意可以當我地乜撚極端，我衣家個心態就係死光最好，你唔buy就算

咁你咪抵死抵俾人屌囉，做咁多年人都晚節不保
你擁護一個殺人極權我仲要可憐你？

如果打仗同呢班人同隊就閪啦，立場意志都唔撚得堅定不移，成個輸民意四眼仔咁，護旗手都唔屌得抵死、幫對家諗埋理由寬恕

班友隨時好似雷霆救兵咁左膠上身放過條德國佬，到時蛋餅強同你講後生拍過開心鬼為香港人帶過歡樂啲黑警就講以前你細細個走失幫過你搵返媽咪你同情緊嘅同時下一秒班勇武就比佢地射死

咁講條樂壇人瑞都係出幾個post愛國同同維尼握手啫始終佢啲作品陪伴好多香港人渡過青春期同成長歌詞心靈治療過好多失戀嘅香港人所以佢死都唔應該屌了

出嚟認下啦柒頭 做五毛做到你咁粒水

隔離有個post咪勁多芝麻人意外死個啲gif個啲明明只平民百姓但咪又有大把連登仔不斷恥笑芝麻人抵死又唔大愛上身

上兒燈，墨认珍

但依家全香港得番兒登覺得打緊仗ja，其他走佬既走佬，做順民既做順民，食藍店做港豬既做港豬，仲覺得有得打咩

吳孟達係共產黨員，譚詠麟同成龍係唔係？

對佢個人反感同對佢過去懷緬係冇衝突既

或者當佢一早就死左

Btw咁得閒理呢啲野或者係討論區嘈代表根本就唔夠激進

小朋友玩泥沙咁

「達叔是中國人，他對祖國的熱愛，代表了香港同胞的主流價值觀」，然而，「就是這種最純粹的愛國情感，居然也能戳中香港一些宵小之徒的痛處。吳孟達辭世後，個別人在香港社交媒體上竟無恥地惡語相向，潑髒水、貼標籤，無所不用其極」。
評論說，這些人越是攻擊愛國者，越反襯出吳孟達心懷大義。吳孟達演了一輩子配角，但論起愛國，他卻一直是主角，「在香港這個舞台，愛國者達叔，和那些熱愛國家的人，永遠都是主角！」